今日香港寬頻打來續約，我屌到佢上天花板

話說我6月先到期，今朝早就打來叫我續約
我本身用緊1000MB 交 $218
打黎條女夠膽死話續約價$278

我：「我無撚聽錯呀？ 要我續約仲要貴咁多？我唔撚續呀！」

條女仲夠膽死問得出：「先生想問下咩原因要考慮？」

我：「你on9架？屌你老母臭化西，我寧願拎哂啲上網錢出黎叫雞都唔撚續你約呀仆街！」。講完我就cut 9 佢線

我而家正式宣布，我寧願無得上網都唔會再用香港寬頻！ 屌！

好型

樓主,各位巴絲打,不如考慮選用/轉用PCCW服務~

網上行,寬頻,2x1000轉台優惠,大專/CSL用戶優惠
CSL,用量王,大專Plan
Now TV,睇波優惠,唔睇波優惠,
新裝續約加台,英超西甲世界盃,劇集綜藝電影等

**三種服務幫到你！歡迎查詢：
Whatsapp:

或Telegram:

水份重

同我一Q樣，我原本用緊$13X，佢夠膽死比個EMAIL我話完約後無通知就自動續約$278
真ON9

打黎sale加我3-40%價

正常都加 你send cut form 就會減

原本比緊15x 100mb hkbn
打黎話要2百
我即cut 走人算

本身$228，打咗嚟幾次問續約我都話咁貴唔考慮
另一方面keep住睇網上續約個價一路跌 299 > 279 > 269
去到早幾日見到229，然後就上網續咗

次次打嚟都話送乜送物，屌佢老味真係姜太公話齋，送埋D黃豆，攞咗嚟要掉

叫佢send cut form或者拖到就完約
佢第一次叫我續都加到279，我一直拖，跟住越開越低，到尋日佢打黎開到同而家張約差唔到先同佢續